# Copyright (C) 2010 Dot-B in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Dot-B package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dot-B 1.7.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-28 09:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-28 09:02+0800\n"
"Last-Translator: hzlzh <hzlzh.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: hzlzh <http://zlz.im/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: comments.php:6
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "這篇文章受密碼保護。查看評論請輸入密碼。"

#: comments.php:13
#: index.php:23
#: page.php:19
#: single.php:19
msgid "Leave a Reply ?"
msgstr "發表評論?"

#: footer.php:11
#: theme-options.php:116
msgid "queries in"
msgstr "次數據查詢"

#: footer.php:11
#: theme-options.php:116
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: footer.php:14
msgid "Back to top"
msgstr "回到頂部"

#: footer.php:14
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: functions.php:55
msgid "House"
msgstr "木屋"

#: functions.php:61
msgid "Inkwell"
msgstr "墨漬"

#: functions.php:67
msgid "Willow"
msgstr "垂柳"

#: functions.php:73
msgid "Shore"
msgstr "海邊"

#: functions.php:79
msgid "Sky"
msgstr "藍天"

#: functions.php:85
msgid "Path"
msgstr "小道"

#: functions.php:94
msgid "Header Menu"
msgstr "頂部導航"

#: functions.php:95
msgid "Custom Social Media"
msgstr "自定義社交媒體"

#: functions.php:166
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s at %2$s"

#: functions.php:166
#: functions.php:190
msgid "(Edit)"
msgstr "(編輯)"

#: functions.php:171
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的評論正等待審核。"

#: functions.php:200
msgid "Display Colorful Tags Cloud"
msgstr "顯示彩色標籤雲"

#: functions.php:201
msgid "Colorful Tag Cloud"
msgstr "彩色標籤雲"

#: functions.php:229
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: header.php:21
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "Page %s"

#: header.php:44
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS Feed"

#: index.php:12
#, php-format
msgid "Posted on %s"
msgstr "發佈於 %s"

#: index.php:13
#: page.php:9
#: single.php:9
msgid "by"
msgstr "by"

#: index.php:14
#: page.php:10
#: single.php:10
msgid "[ Edit ]"
msgstr "[ 編輯 ]"

#: index.php:17
msgid "Read more &raquo;"
msgstr "閱讀更多 &raquo;"

#: index.php:23
#: page.php:19
#: single.php:19
msgid "[ 1 Reply ]"
msgstr "[ 1 條評論 ]"

#: index.php:23
#: page.php:19
#: single.php:19
msgid "[ % Replies ]"
msgstr "[ % 條評論 ]"

#: index.php:27
#: page.php:23
#: single.php:27
msgid "Nothing Found"
msgstr "沒有找到"

#: page.php:8
#: single.php:8
#, php-format
msgid "Posted on %s "
msgstr "發佈於 %s "

#: searchform.php:3
msgid "type, hit enter"
msgstr "敲擊Enter搜索"

#: searchform.php:4
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索"

#: sidebar.php:16
msgid "Recent Post"
msgstr "最新文章"

#: sidebar.php:20
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新評論"

#: sidebar.php:24
msgid "Archives"
msgstr "歸檔"

#: sidebar.php:31
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: sidebar.php:38
msgid "Meta"
msgstr "雜項"

#: single.php:22
msgid "Already the latest post!"
msgstr "已經是最新文章！"

#: single.php:23
msgid "Already the last post!"
msgstr "已經是最舊文章！"

#: theme-options.php:32
#: theme-options.php:51
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#: theme-options.php:54
msgid "Options reset successfully!"
msgstr "選項重置成功！"

#: theme-options.php:56
msgid "Options saved successfully!"
msgstr "選項保存成功！"

#: theme-options.php:71
msgid "Rss Feed URL"
msgstr "RSS Feed 鏈接"

#: theme-options.php:73
msgid "( With \"<code>http://</code>\" )   Keep blank to use WordPress default Rss Feed URL."
msgstr "( 需要\"<code>http://</code>\" ) 留空則顯示WordPress默認Rss Feed 地址"

#: theme-options.php:77
msgid "Enable Excerpt"
msgstr "啟用摘要"

#: theme-options.php:80
msgid "Show excerpt in Home and Archives"
msgstr "首頁和歸檔頁使用文章摘要"

#: theme-options.php:85
msgid "Use Google Analytics?"
msgstr "啟用Google Analytics?"

#: theme-options.php:88
msgid "You can get you <code>Google Analytics</code> code <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/settings/check_status_profile_handler\">here</a>."
msgstr "你可以在<a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/settings/check_status_profile_handler\">這裡</a>獲取你的<code>Google Analytics< /code>統計代碼，勾選並填寫在下方。"

#: theme-options.php:93
msgid "Analytics Code"
msgstr "網站統計代碼"

#: theme-options.php:99
msgid "Footer Copyright"
msgstr "頁腳版權信息"

#: theme-options.php:101
#: theme-options.php:108
#: theme-options.php:116
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: theme-options.php:105
msgid "Display colourful bar on header and footer?"
msgstr "顯示頂部和底部彩色加載條"

#: theme-options.php:113
msgid "Display SQL count at footer?"
msgstr "頁面底部顯示SQL數據查詢信息"

#: theme-options.php:132
msgid "Some Tips Here"
msgstr "一些技巧"

#: theme-options.php:134
msgid "1.Customize your Social Media (Facebook, Twitter, Google+ .etc) according to this"
msgstr "1.自定義你的社交媒體圖標(Facebook, Twitter, Google+, 騰訊微博, 新浪微薄, 人人網...等等) ，配置方法請看"

#: theme-options.php:134
#: theme-options.php:138
msgid "Instructions"
msgstr "說明文檔"

#: theme-options.php:135
msgid "2.Your threaded (nested) comments"
msgstr "2.你目前的嵌套是"

#: theme-options.php:135
msgid "levels deep, change it here"
msgstr "層深，在這裡設置"

#: theme-options.php:135
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: theme-options.php:135
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: theme-options.php:136
msgid "3.Change <code>&lt;Body&gt;</code> background image here"
msgstr "3.自定義<code>&lt;主體&gt;</code> 背景圖片"

#: theme-options.php:136
#: theme-options.php:137
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: theme-options.php:136
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: theme-options.php:137
msgid "4.Customize <code>&lt;Header&gt;</code> image here"
msgstr "4.自定義<code>&lt;頂部&gt;</code> 圖像"

#: theme-options.php:137
msgid "Header"
msgstr "頂部"

#: theme-options.php:138
msgid "5.Download & Customize <code>Social Media Icons</code> from PSD source files here"
msgstr "5.定制<code>社交媒體圖標</code> 在這裡下載PSD 源文件"

#: theme-options.php:139
msgid "========= Feel free to get my help by both Twitter: <a href=\"http://twitter.com/hzlzh\">@hzlzh</a> and Email: <a href=\"mailto:hzlzh.dev@gmail.com\">hzlzh.dev@gmail.com</a> ========="
msgstr "========= 有任何疑問或反饋，請聯繫我的Twitter: <a href=\"http://twitter.com/hzlzh\">@hzlzh</a> 或Email: <a href=\"mailto:hzlzh.dev@gmail.com\">hzlzh.dev@gmail.com</a> ========="

#: theme-options.php:146
msgid "Created, Developed and maintained by <a href=\"http://zlz.im/\">HzlzH</a><br>If you like the <code>Dot-B</code> theme, please donate. It will help in developing new features and versions."
msgstr "本主題由<a href=\"http://zlz.im/\">HzlzH</a> 創建、開發和維護，<br>如果你喜歡<code>Dot-B</code> 並希望我今後能為它添加更多更好的功能和不斷更新的新版本，請捐贈這個項目，非常感謝！"

#: theme-options.php:166
msgid "Alipay"
msgstr "支付寶"

